[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 25

準備覺覺豬
大家吹住先

X2 同WEB TG

我收凌晨5點機會大過收晏晝5點好多
上禮拜先整左次我嘆

lihkg wtsapp tg 3樣一齊開

毒撚 wtsapp 無人傾計

same

成朝都要開工呀 ?

咁真係會好忙架喎

我TG都唔敢玩谷了, 唔係唔使做野

最後2日INTERN

冇叉電 擺左部電話係office跟住去左開會 做野

多人用咩?

有啲fd只用tg
加埋gp真係唔洗做野

TG真係幾方便, 尤其是想傾又唔想比電話人果陣

皮蛋

夠飽咩

可能唔係呢~

睇個size又唔似豬紅 但係睇隻匙個位又有舊豬紅咁

好似稀稀地

廚房佬加下料同精華姐

你咪比佢見到你呢句, 真係成碗唔洗食~

復出教荷蘭家曼聯

退休啦

尋日眼瞓又M到炆炆地攰攰地 睇lemon用衣架都瞓著

我有冇睇錯, 掛意粉, 煮出黎係闊條麵 ?

豬紅

乜你對DADDY好不滿咩

睇唔清 兩樣都有咁 btw 都係唔屌 陣間加左朱古力dllm

咪又係同我一樣

我獌今年有大三巴

最想椰子教曼聯

利申妓 但好鐘意DADDY

下季又基沙文又腳奧斯又梅拿又尼馬

顫抖緊

要不是呂布

咁拖肥真心勁0既, 唔好和/輸啲ON9波就OJ

除左同一齊做野既男同事做野講下game, av所以熟少少 其他真係一句起兩句止

男人緊係講呢啲 波 女人 樓股 酒色財氣

好眼訓

食個lunch又一個

training完又落返地獄

小弟作品 支持下

幾好呀 上下網 睇下野先繼續做野

一陣應該要執返今朝d野 好彩head今日上深圳

坐係度睇住daddy無頭四啦

巴打好有心
你對於奧瑪今年都灰心點睇?

老實, 我覺得DADDY大機會過爺爺

係度睇緊DJI Mavic Pro Review.

波台 ching 作埋詞

其實我係軌
不過老實 山神都搞成咁
過到今季都過唔到下季

好撚悶 又要返上office

我會講英國同香港史
班人靜晒

點解北韓淨係射啲野落日本海 ?
不如射去日本喇~

呢度都會靜晒~

比爺爺做管理層, 等佢體面地走啦

不離開過~

我一直以為67暴動係常識
但原來係有後生同事係唔知

交際應酬要乜都吹到

射歪左又話你知咩

我會係咁問
好鐘意聽呢啲

恰日本唔會打9佢

我係英國就立即同日本重新締結英日同盟
然後夾美國打柒北韓

若果射中日本, 我應該合埋眼都知喎~

日本不知幾咁想打仗
有晒藉口成立番支軍隊

佢敢?

重點係日本係美國係亞洲最重要既盟友
邊個打日本就係打美國

所以中日本海都可以話冇人命傷亡扮冇事

X2 當學野

王國興廢在一戰
諸君務須奮勇作戰
高達, e kiss mas

就係知佢唔敢, 但好想佢射歪咗~ 睇大戰~

開工啦⋯⋯醒啦⋯⋯

肥仔金好識玩呢味野, 唔怪得金將軍傳位比佢

射中左, 港女又要發起
Facebook 1Like = 1Pray.

佢一味靠嚇等南泡唔敢郁佢啫

有冇聽過流浮山慘案

1970年代中國已經有越境綁架香港人惡行

佢嚇唔嚇, 南泡都唔敢

我夢想係做填詞人

DETAIL 我最鐘意聽故

最後唔係放返晒出黎咩?

1970年9月1日下午5時30分左右，位於華界一批為數約20人的武裝分子，乘坐一艘懸掛五星紅旗的機動漁船，由華界蛇口進入后海灣，再分批轉乘兩艘舢舨，侵入香港流浮山白泥岸邊，用槍指嚇其中8名正在作業的蠔民，迫令他們放下工作，跟他們登上武裝分子的漁船前往共區。其間其中一名蠔民跳水逃走，武裝分子隨即開槍射擊，但終為他逃脫[5]。

當日共有7名蠔民被擄走，附近有數十名蠔民目擊事發經過，但礙於持械民兵人多勢眾，目擊者在武裝分子散去後，始敢前往流浮山警署報案[5]。有蠔民目擊這些武裝分子鳴槍超過廿響。

香港政府於9月2日向中共政府發出照會，警務處處長薛畿輔親自前往流浮山尖鼻咀一帶巡視[2][6]。

9月3日，元朗理民府向其中兩名被擄蠔民（吳細佬、鄧魯）家屬提供糧食援助[7]。

好熱...好熱...好撚熱
出去行個轉成身汗

之後點 ?

9月18日，流浮山蠔業總會收到一封署名「沙井人民公社蠔業生產大隊」的恐嚇信件，指該會人員「縱容蠔民街坊，不依照毛主席方針去做事，而替港英做事，如果這樣下去，則將來的收場會與曾牛三父子一樣」。該會會長陳泰祥表示，流浮山原本相安無事，在最近十幾年來屢遭華界海盜及武裝分子侵擾，曾經多次向警方、理民府等政府部門反映，但得不到滿意答覆，警方又未能保障當地蠔民的安全，因此這次亦不打算報案[9]。

9月23日，流浮山再遭華界武裝分子侵擾，圖擄劫蠔民，但因潮退未能登岸，蠔民成功逃脫。同日深夜，一艘華界漁船向流浮山報訊指，七名被擄蠔民於沙河遭武裝組織疲勞拷問及公審，其中曾牛三父子已遭槍斃，但消息當時未能證實[10]。

四人獲釋編輯

10月6日中午，其中四名蠔民獲釋，他們經警方政治部帶返警署查訊後，回到流浮山白泥家中。他們指在被綁架期間，有武裝分子他們透露，曾牛三父子被禁錮在深圳人民公社的監倉內，中共當局指控曾牛「屢次破壞流浮山之毛澤東思想學習訓練班」及「私自盜竊國家財富」（偷蠔），可能無法返回香港，而其兩名兒子（曾炳南、曾早興）則可望於短期內獲釋[11]。

三人遇害編輯

10月7日，曾牛三父子已被證實遭武裝組織殺害，其中曾牛當場遭武裝分子槍殺，長子曾炳南被割掌挖腸生劏，次子曾早興受重傷，在禁錮期間不予飲食及治理而歿。港府表示，在9月2日與中共的照會當中，中華人民共和國於翌日答覆稱曾牛三父子「於糾纏中受傷致死，並被葬於中華人民共和國境內」，但沒有交待死因。元朗理民府當日向曾家證實此一消息，指三曾已在中國大陸火化及安葬[12]。

據獲釋者憶述，曾牛於被綁架當日，曾試圖跳海逃走，但遭武裝分子槍擊，子彈射中曾牛左脇，繼而被拖返船上，曾炳南遭武裝分子以船槳拍打，曾早興則被拖至載有其餘四名蠔民的另一艘舢舨上。武裝分子眼見曾牛繼續掙扎，再向曾牛胸前開槍，把曾牛射殺。曾炳南眼見父親被殺，與武裝分子展開怒海生死鬥，惟單人無法與武裝分子較量，曾炳南左胸遭槍擊，另一持有刺刀步槍之武裝分子用力捅了曾炳南一刀，鮮血如泉湧出。當時船隻仍在英界后海灣水域，曾炳南遭武裝分子割去兩隻手掌，後被生劏腹部，其腸臟被武裝分子挖出及拋往海中餵魚[12]。

曾中興目睹父親遭射殺及長兄遭生劏後，悲慟欲絕，後被武裝分子押往沙頭墟禁錮，最終失救死亡。中華人民共和國政府最初計劃由四名獲釋蠔民把曾牛等屍首運返香港，抬到流浮山警署門前示威，但遭當地蠔民反對，而改為火化及安葬於沙頭墟[12]。

外面好好天??
獄中剛瞓醒

甘德（Gander，另譯作根達）是是一頭紐芬蘭犬，原名叫Pal，曾經抓傷小孩，差點要人道毀滅。後來，軍人Fred收養牠，改名為Gander，成為加拿大皇家來福槍營的吉祥物。後來，甘德「晉升」為中士，並且隨團來港。甘德後來於槍戰中為保護加拿大士兵，一口把日軍投擲的手榴彈帶到遠處，爆炸身亡。

2000年，甘德獲英國政府頒發表揚動物戰時貢獻的Dickin Medal（相當於動物界的維多利亞十字勛章）。2013年，曾在香港作戰並被日軍俘虜四年的加軍士官長（Sergeant Major）George MacDonell出版"A Dog Named Gander"一書，以作紀念。2015年12月6日，加拿大二戰悼念儀式中，嘉賓隊伍由一頭紐芬蘭犬領頭進場，場刊更作出專題介紹。

獄中望到出面真係幾好天下~
好彩淨係著咗件 T 唧~

尋日上去拜山著冷衫

有冇飛釘

睇字都覺得痛

有圖有真相呀~

尋晚發夢俾鬼新娘(中式)追
嚇到扎醒左成身麻痺 (好彩郁到)

無落雨咩 ?

曬到核爆

例牌~ 仲有肥仔波~ 啱唔啱丫 ?

走肥走肥

我個空間幾好天 其他人就好似落緊雨咁

走左就無波

清明時節唔係雨紛紛架咩 ??

開工潛水

係走唔郁~

所以你話英國1967年打9共產黨係幾咁痛快既事

曬到仆街, 無咩事都唔好出去呀

肥仔波先正呀

正打算出酒店去碼頭吹風

大大力揸落去

你唔係貴人

拎把陽傘先好出去

唔好呀, 留返係室內吧

mo la mo la

你咪懶浪漫喎~

加埋個肚腩
冇得輸呀

又吹風
因住又病

我諗香港人應該唔怕打仗, 無咩比唔洗返工更開心~

唔出去今日lunch唔洗食 今日公司得意粉 個大廚鐘意拎意粉拖地

遇知音了~

港奴：打仗?關我撚事 聽日要返工呀 冇錢點養家

公司冇囡囡

有冇掛起先 ? 未掛過唔食~

食完lunch番左公司食雪糕

屌你講意粉我就諗起今朝睇謝霆鋒整PASTA張圖

你估打仗唔洗返工呀

未病好 曬下好 清醒小小

咩事姐 已經瞓醒

有冇仔仔

笑左

都已經濕晒, 食十杯都無用

最鐘意抖個fd既肚腩同對肥仔波

一撚定冇 成盤野痴實 利申當日冇聽老豆講 去食盤意粉
柯撚到七彩 所以話老人言好緊要

牛丸姐心諗 : 都成個鐘之前既事.....

諗緊chur左先hea定hea完先chur好
this is a question

食飽就唔好搞了~

食飽一拳打落去 嘔緊再揸對肥仔波

hea 住 chur ~

成條TEAM得返我一個坐係到既

肥仔波就幾時都有得抖嫁啦

人地開緊會 你仲坐係到 依家班90s

我以前都試過...成TEAM唔見晒人入晒房聽TALK, 但又無人叫我

瞓得咁咩吖嗱

嘔落你個天靈蓋度~

求A仔當時的存在感值

唔好嘔落頭ok？ 嘔身 個頭唔亂得

有鬼用咩

唔要俾我ok?

嗚呀

我覺得自己係0

ok

我最後都無入去聽

哼哼哼~ 仲搵唔到你弱點~~~~

我覺得有班岩咀型既仔一齊玩其實好正

IT 狗表示永遠無咩靚仔靚女同事~
大波曾經有一個

0x2 冇心機做 等收工

大波靚仔

有差唔多年紀既同事已經好正
但唔要八婆

有靚女都唔輪到你

我個到一係講淫野 講波 一係班女同學講仔 講旅行

我覺得最好係 0

gay

嘩 推得咁快既!!大家食完飯好力左

隔離TEAM幾年前黎左個FRESH GARD女
第一日返工著SUIT好短裙, 之後個一兩個月都著得好少布
後來佢收左幾隻兵後而家著衫好密實

-_____________-"

介紹我入去ok？人工冇所謂

d女收兵究竟係咩心態

d仔做兵究竟又係咩心態

hang機屌

有人幫手買早餐喎
都不知幾爽

1612/1941

通會員 abc2引用是日，日軍日夜猛轟港島，造成嚴重破壞。上午，日軍砲轟港島北的多個機槍堡，迫使守軍轉至替代陣地（alternative position）。下午2時30分，禮頓山遭受15至20分鐘猛烈砲轟，建築被毀，當地守軍轉移陣地。

摩星嶺砲台連續第三日受到重砲轟擊。砲台射擊指揮所通氣管被一枚24厘米砲彈（駐港最大口徑的大砲為9.2吋砲，口徑相當於23.4厘米）擊中，貫穿了厚達15呎的泥土及外牆，幸而未有爆炸，未造成死傷。下午5時，摩星嶺砲台砲兵奉命暫時退後休整。

西灣砲台、白沙灣砲台同樣遭受砲擊，高度測距儀及大量機槍堡受損。入夜後，日軍迫擊砲繼續攻擊，迫使16個機槍堡守軍轉至替代陣地，英軍無法修理及重新鋪設電話線，部份陣地因此通訊中斷。

空襲方面，土生戰隊繼續出擊。下午1時，駐台灣第11航空艦隊（配備特設航空機運搬艦，而非空母）應要求出動44架次，空襲香港仔、筲箕灣、鯉魚門、摩星巔，共投下26枚800公斤、54枚250公斤及34枚60公斤炸彈。香港仔船塢嚴重受創，皇家海軍無法維修色雷斯人號驅逐艦，唯有將之擱淺。至此，皇家海軍乏力阻止日軍登陸。

－皇家蘇格蘭步兵團第2營簡介－

皇家蘇格蘭步兵團是英軍最古老部隊之一，由查理一世在1633年建立。自1938年，該團第第2營駐防香港，原定於1941年離開，未及調走便遇開戰。蘇格蘭營雖然訓練充足，但頗受瘧疾等風土病及性病困擾。

據皇家蘇格蘭團團史所載，灣仔紅燈區性工作者不畏砲火，為老主顧們煎茶送藥，因而獲得「灣仔天使」雅稱。

PM我你CV

係愛啊哈利

公司都收到兵架咩 ??

收到呀, 佢而家叮飯時有兵陪叮飯架

pmed 剩係入條女team 佢辭左職當我冇pm過

2步路都要陪?
洗唔洗陪埋去廁所

係愛啊屌你~

痴撚線 係咪男人黎

認真佢TEAM係有請緊人

陪到就梗係最好喇~

都係唔講了
又殺死空氣

交換ok

agree 換轉係我 成盒飯dum撚左佢

拖住佢出去食

有睇架~ 鐘意咪 po 囉~

過去歷史就算, 追究黎都冇用

況且依加大陸同日本人都係過緊奴隸生活

根本越錢既越有得玩

係日本返工仲慘撚過香港

有睇嫁

佢叮飯時有隻兵陪佢係到等
成日係PANTRY見到佢地, 隻兵係到講野, 條女得閒回兩句廢話咁

屌 啱哂 都係不了 幾年前 同幾年後 老左幾倍

仲可以借嚟上位又或者比晒啲野兵做

班女不知幾好用 罵佢唔敢駁嘴 發洩

你叫我呢啲死肥仔情何以堪

肥仔波

屌~ 又黎~ 玩唔厭咩~

你似乎好多收兵經驗咁喎

做兵做咁, 真係好低賤

有兵就唔洗自己做啦
睇得太多姐

me都有睇

唔係咩叫兵

食埋份三文治上樓瞓教 4點半先返去

認真 我對兵同狗公個界線分得好清楚
雖然兩樣都唔好
但狗公真係好噁心

好撚悶呀, 依加先2點9, 幾撚時先6點啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

啲狗公最鐘意搞啲有男朋友既女
要玩好心玩第二啲人啦

sor lor 真係唔知佢有男朋友

公司全部c9

有冇人屋企係4,5個姊妹兄弟, 做大係咪特別大壓力?

下面有咁多個細佬妹, 定係咩都唔理, 冇壓力

你唔好望鐘喇~

成3點. 5點半就放工喇.

原來你係厹 !!

啲阿蟬講淫賤野仲恐怖過啲賤男~

好悶啊!!!!

編輯

本來，元朗鄉勇打算於4月17日升旗的時候才起事，不過大埔鄉民沒跟着這樣做。

1899年4月14日，大埔鄉勇提早開戰。同日，港英政府又得知，該場地又有危險，於是派當時的香港警察司長（即後來的香港第15任港督）梅含理到大埔，當時木棚已焚燒，對面的山上，打鬥正在發生，同時有鑼鼓警報聲。在文武廟，廟祝勸梅含理快點逃走，以免被鄉勇殺死，亦得知工人都十分安全，走陸路返港。梅含理由陸路退到沙田，越過飛鵞山，再走過九龍，回到香港。焚燒木棚的都是同一群人，主要為大埔七約中，泰坑和林村的鄉民，以及少數粉嶺鄉民。起事時，錦田及八鄉鄉民加入。

4月15日，梅含理帶同香港警察以及約100名英軍，由沙田到大埔，希望用軍隊陣容鎮著鄉民。不過鄉勇炮擊英軍，派人到沙田，希望得有人增援。由於防守只有警察和人數不多的軍隊，彈藥不足，爲防突襲，並無反擊，只能苦等英軍支援。直至戰艦駛入大埔海，炮擊炮臺，防守才被瓦解。鄉勇亦經梅樹坑，全部鄉民帶炮，退至林村谷地。從遺留下的旗幟可見，爲泰坑文氏鄉民所帶領。

同年4月16日，港英政府增兵至大埔，提前一日正式接收，舉行原定儀式。同日，香港總督亦簡樸地在九龍城外升旗。有情報指會有人於九龍油蔴地動亂，進攻油蔴地警署。於是加強防衞，但平安無事。

期間，於九龍凹、沙田凹和馬窩山頂設汛。4月17日，已拉綫作戰地電話通訊。

英軍進入林村谷地時，鄉勇亦準備伏擊英軍，於林村凹設炮臺。英軍實在支援不足，雖有大炮，但由於太重，又沒有動物協助搬運，只靠苦力，進展困難。加上當時正下着大雨，根本沒法搬上林村凹。

同年4月14日，鄉勇炮撃英軍，英軍有一名軍醫受傷。英軍突擊，所屬印度兵行山如平地，繞路去炮臺後山，突入炮臺。由於鄉勇沒想過地勢險要，也會有軍隊由山攻入，慌張地撤至錦田。由於撤退過急，未有帶走全部火炮，只把其埋於泥土和水下。

英軍進而進駐上村附近駐紥，此時人困疲乏，糧草不足。此時另一支英軍，北上粉嶺，轉入八鄉支援，及時解困。來時，途經泰坑、粉嶺，逐村受降。

同年4月18日，鄉勇與英軍於石頭圍東北，隔河對陣，鄉勇向英軍進攻，不停槍擊鄉勇，此戰中鄉勇大有傷亡，使此爲最後一仗，鄉勇撤退。

同日4月19日，因爲駱克十分擔心12日會面的長老，是否安全。英軍急行入屏山，沿途八鄉、錦田、屏山、廈村，逐村受降。英軍朝東前進。吉慶圍、泰康圍的鐵閘遭英軍拆卸作為戰利品帶走。另有英軍分三路屯門、後海、荃灣入元朗，此時亂事平定。

低賤過狗既厹

好悶啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原來我真係有閱讀障礙

呢度有幾多人有4 5個
你有幾多?

大英

呢啲直頭係仆街冚家鏟啦
有啲好似前世未見過女人咁 見人冇j就狗衝獻殷勤個啲 都好撚肉酸

黑碧巴打 你咁熟港史
咁你政治立場點

講個笑話比你地聽

係咁的, 我上個禮拜ADD左個舊女同事FB, 咁樣我地以前仲有一齊返工時都有成日一大班人食飯, 有講有笑, 佢笑得最大聲, 咁我LAST DAY, 佢話WE ARE THE BEST FRD, 咁我個時都有佢電話同WHTSAPP, WHTSAPP冇傾過計, 仲未ADD FB

咁樣我上個禮拜ADD完佢FB, 佢冇ACCEPT不特止, 仲SET埋唔比人ADD

女人真係好恐怖

2個 冇 純粹想問下如果有好多兄弟姊妹, 做大個D會唔會好大壓力, 由其是屋企唔算有錢

佢心諗呢個on9仔 我講下又當真

3個家姐 我最細

!(*$&#!@$^@#%*!@
多謝讀者提供笑話

AGGER 門面說話嚟啫, 唔通話你路人甲咩@公開場合

好似得閒飲茶咁

問上一代就會知
我自己睇老母個邊 大既冇壓力 冇錢就唔會班呀婆
老豆個邊 大既最撚冇壓力 因為呀麻好撚寵佢 俾錢佢敗
中左風都係靠你班細養

學上面話齋
收兵用黎陪下吹水叮飯幫手買早餐
你都quit左囉 姐係冇利用價值啦 仲add黎做咩

佢係咪唔知你係邊個呀 ?

後來又送返吉慶圍返新界以示中英友好

咁你是咪鍾意佢

女有幾可有壓力
以前仲要咁早就結婚

毒撚太多幻想

我屌

舒鳩服哂～～～～～

我FB張大頭相

唔係, 純粹FRD

我仲要個舊女同事有 keep 住食飯, 識咗十幾年

算啦 唔會俾毒撚add fb嫁啦

屌完西黎呀 ?

仲慘 佢根本冇當你fd
sorry to tell you, but 你ff了

認真D女人諗野好複雜
你無啦啦隔一排走去ADD人FB
佢可能會諗呢條友做乜而家先黎ADD我, 係咪想睇我D近況, 係咪有咩目標, 係咪ABCXYZ
總之諗完一輪之後咪BLOCK撚左你先算

嗚啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

多計傾既同事同fd係兩樣野黎

比我都會~ 以為你保險傳銷~

佢之後SET完全唔比人ADD真係估唔到

你試下 wtsapp 佢~

可能唔止你一個咁做
佢咪索性唔俾人add

你試過第二個ACC去ADD佢?
佢BLOCK撚左你咋?

block埋你wtsapp

呢期連續比2條女HURT, 我決定成魔

試下男既, 話唔定都OK

今晚call G

無所謂嘅~ 想搞清楚件事嗟~

表妹同同事姐
wfc啦

不漏杜拉，木剪塞眛，夜團印越喃，打奪執行大含禁，盜奶夜獸，臃團印越喃，堅執入緊行禁，戈騰房臃耐地癱而忍地建嗲，捨被蓋瀨忍耐入境非法，拿忍耐入境非法，河瀉禁果捉卡能鬧, 嗲奪地定固，大碌竹霸，話可寫被監禁，叻樣艾瀨埋越南

北漏洞拉（越南語：bắt đầu từ nay／扒頭自𠉞?IPA:/ˀɓɐʔk̚˦ˀ˥ ˀɗɜw˨˩ tɨ̞̠ɰ˨˩ nɐj˧˥/），有時亦作不漏洞拉或北漏杜拉[1]，以粵語讀出，是1988年香港政府向越南船民播出的越南語宣傳聲帶首四音節，意思為「從現在開始」。該段廣播講述港府對越南船民已經實施甄別政策（英語：Comprehensive Plan of Action），由公營的香港電台播出。

廣播首尾兩端以粵語說明越南語內容，由已故資深播音員鍾偉明讀出。中段的越南語由一位當時即將被遣返越南的南越船民讀出。由於當時播放次數頻密（在整點新聞後播出），在1990年代固定於晚上十時正播放，後延遲至凌晨零時，直至香港政權移交止，此首四音節成為不少香港人能背誦的越南語，而在大眾文化影響下，此四字有時被香港人用作對越南人的謔稱。[2]

YOU RIGHT

G 都彈佢~

算 我接受現實

咁就人生冇意義了

認真今次我有睇, 但睇完頭兩段唔Q知講緊乜

有冇人覺得開會都係開廢會, 開完都冇用既

果時晚晚聽~

勁似打和個啲估地方名咁

毒撚比D女同事摸一摸就FF 你地鐘意你

開會就是浪費時間

真正既毒撚係唔會有女同事摸你, OK?

拍一拍你 叫一叫你以為想約你

俾兩條女hurt下就成魔 咁我咪閻王?

1979年7月，英國政府在日內瓦簽署一項關於處理越南難民問題的國際公約，其中內容包括將香港列為「第一收容港」。因此，從越南出逃的難民，由第一收容港先行接收，再經西方國家甄別難民的資格，符合甄別標準的難民可轉去這些國家定居，剩下的則由第一收容港政府自行遣返。同時，越共政府正在越南多個城市進行殘酷的種族清洗活動，大量越南難民一批批蜂擁而至，1979年一年內有超過68,700人抵港。至1980年已超過10萬人。

1987年，不少逃到中國的越南難民因誤信香港非法入境者可獲特赦的傳言而進入香港，而西方國家亦逐漸減少收容到香港的越南人。香港政府遂於1988年6月16日起實施「甄別政策」，把政治難民定義為「難民」，經濟移民等非難民則定義為「船民」。凡是因經濟問題而進入香港的越南船民，他們會被視作非法入境，不能被轉送到第三國，並將被遣返越南，甄別政策於1994年10月完成。此政策透過香港電台以越南話播放，去試圖阻止大量越南人進入香港，該段廣播成為廣為香港人熟悉的「北漏洞拉」廣播。

之前返學試過 成日問個同學借野
接野有時會掂到
之後佢同人講我鐘意佢

後來我認真睇一次就明啦

之前女同學送聖誕咭比我~

黑起上黎真係好難講, 今年犯太歲, 我已經隨身袋住道太歲符

利申: 冇犯太歲已經好撚黑, 依加犯埋不敢想像, 雖然拜左太歲

屬兔, SO文風話今年運程最柒差

唔好ff la

一定係肥芝

周街派咋

好毒你同學

禁鐘仔時, 係咪貼係鐘仔先禁 ?

佢派比我時見佢陰陰咀笑~

咁你有無鍾意人

問我?

好少禁, 唔知, 我之前去開酒店7日鮮, 貴一倍

於是成日quote我
肯定鍾意我

係啊

form 都無得你填

冇呀
當佢fd咋
一齊坐先同佢撩佢講野

依加先3點3, 幾撚時先6點啊

七日鮮正d咩真係

係呀係呀
又quote多你一次

叫你咪撚睇鐘架啦!!!

好難唔睇, 點樣可以MUTE右下角個時間 WINDOW

你係咪唔小心收左兵

有D初下海, 同埋貴D 心理好似舒服D, 不過依加戒左, 無錢呀

唔好LOCK TASKBAR
利申IT狗

牛丸姐都識呢啲術語

oh come on

多情自古空餘恨

打返丁未?

下淨係上堂講下野
wtsapp佢搵我會應咁咋喎
咁都收到兵咁搞笑

冇, 我為左皮膚靚, 唔生暗瘡, 冇打到

當一個男人空虛既時候.....

毒撚 "嘩, 女神有回我WHATSAPP呀!!"

我呢啲毒撚 ff嘅心態你唔會明架喇

對皮膚堅有用?
但咁咪谷住谷住

打丁先唔會爆瘡

牛丸母性發作~
谷住谷住係好撚慘架~~~~~~~~

我想爭取時間做自己野呀😩

咁佢問我野咪答佢囉
不過我試過問佢一陣有冇堂一唔一齊食飯
但係係同一班人一齊食

好彩我極少生暗瘡
食熱氣野夜訓打丁都唔生

慎入~

當年有個靚女同學落堂叫我食lunch
我開心到宜家
咁大個仔第一次同靚女單獨食lunch就係個次

老灣、我好悶呀

係 同情佢逼自己唔打丁

留精不留情吖細佬

佢搵唔到人陪咋

我一打即爆, 可能體質唔同

ewwwww

This

你唔好理
總之個餐飯有講有笑食得好開心

北上神州gogogo

屌, 你講得咁直接

邊撚個阻鳩住你 ??

聖人mode

入黎 9up please ~

ff得太多會傷身子
我為佢好咋

有冇人唔飲咖啡會頭痛??

冇ff
由頭到尾都知這些機會不是屬於我的
但我食得好開心

"這在我們舍堂是一種巨大的榮譽。"
真係屌佢老味~

我唔上呀

兜清

你會呀 ? 噢~

有幾撚巨大啊?睇過?有冇冇碼圖

唔飲咖啡唔會
唔飲可樂就會

灣兄~~ 唔彎.... 直嘅~

牛丸唔好咁啦

我成30歲仔都未試過有靚女叫我一齊食飯

淨係入馬場 ?

馬場都少入

佢好口渴~

嚟啦～好撚舒服㗎～

戒北上啦屌, 灑錢, 灑時間, 雖然毒撚好多時間

利申:好撚憎9返大陸

大學時成日有

按完就落番黎 ?

波 ? 馬 ? 六合彩 ?

直嘅都有
荃灣～灣仔 直嘅銅鑼灣直通車 啱無？

屌真係有片

好細抽

阿媽呢
當年都應該係一個靚女黎

大陸呢個咁撚黑暗既地方, 因住上左去落唔返黎, 有frd係深圳叫雞, 消失左15日

阿媽唔計啦

呢段片好似係傳左隔離hall 先傳到出黎

只須記得入錢俾馬會

佢落返嚟點交代果15日?

問世間情為何物?

行政拘留 ?

yea~

好撚變態啊
坐牢比人女女女都抵死啊果幾條仔

去左個long trip 唔見左銀包同電話

btw佢阿媽已經報左警, 淨係見到佢出境去左大陸

好失望咁款..............

教人以米相許

最後呢 ?

ya, 好撚好笑, 聽佢講返d獄中生活

最後第16日返左香港

但好耐已經係咁
我估個幾個做freshman個時都受過
我阿哥簡hall個時已經聽過
所以就冇簡呢間

屌

你靚仔嘛

gay hall

1949年9月19日 投共國軍上將楊傑被殺案

原國軍上將楊傑，因和中共合作反對國民黨，並擔任中國人民政治協商會議第一屆全體會議代表，在下榻其友人位於灣仔軒尼詩道302號4A室家中時，被國民黨特務陳家慶槍殺。陳家慶後來被中共捉獲，於1950年在廣州被處決。

妖唔好係香港啦

係國慶之前搞掂晒你班人

有冇人睇開藍可兒條 thread ? 點樣真相大白法呀 ? 無咩心機追~

唔係話有套片上咩?

佢分享左個15日係強國既獄中生活

十幾個男困起一個監倉, 有叫雞被捉, 有吸毒被捉, 有打麻雀or聚賭被捉

跟住個倉裡面冇冷氣, 得一個屎塔, 十幾個人共用一條毛巾

餐餐食豆腐, 或者爛左既蘋果, 帶眼鏡既人入倉唔比帶眼鏡

咁每朝都要係起操場唱國歌 男一排, 女一排, 我frd仲話佢近視, 睇唔到對面d女囚犯飛釘

d女囚犯多數係雞, 但好奇怪, 係大陸17歲以下做雞唔洗坐唔知點解

男神呀

你又返嚟嗱

終之大陸就係好撚恐怖, 香港都被同化緊

話拍片之嘛
都冇人知真相
警察話就話自殺

媽的 終於差唔多做完

其實真係好難自殺到....
唔係話個水箱係外面鎖左咩?

其實死因都係個謎 ?

屌你老母, 我有份CODE好似俾人replace左半份code做其他野

咁個想搭沉船

講起佢真係嚇撚死
今朝6點幾公司冇人未開燈時睇單新聞
起雞皮

1951年11月5日
六國大封相兇殺案
男子朱盛才被女性親戚奚落，殺人縱火，3死3傷 。兇手其後自首，法庭裁定謀殺罪判處繯首死刑，於1952年5月23日伏法。麗的電視改編電視劇《十大奇案：血火》

即係你唔小心replace錯左第二份code都算, 佢而家係有A, B兩份code
A個份既上半部變左做B

有冇人覺得今日好難過
dllm宜家4點都未夠

有冇突然聽到啲水聲 ?

係wow屌, 你做咩睇時間

今朝好快丫~ 一陣就食飯咯~

誰求誰 春秋都只聽天地號令 天命

岩岩望下睇下5點未
5點就唔做野等收工
仆你個街4點都冇

一日唔偷雞就做保長

真係好撚慢

藍可兒...係我啲遠房親戚黎
認真 講笑唔搵呢啲講

有興趣既睇下.

無講笑啊~ 好認真~

成日想放屁, 又冇屎all屌

點解會咁
我宜家做得好慢

我信你, 咁真相係咩, 係咪佢屋企人收左暗口費

去廁所坐返十分鐘會好d

冇,係清潔姐姐推住垃圾車經過 @@聲

求真相

藍可兒單野到世界末日都唔會知點解啦?

真係好遠房 遠到從來未見過
但聽呀媽講 佢屋企人係想查真相 但差佬唔知點解係咁隱瞞

1hr 後放工

應該係, 就好似開膛手杰克到依加都冇人知係邊個咁

但點解佢屋企人完全唔出聲咁, 好低調

其實有好多野都解釋唔到, 好似日日都咁多人失蹤咁, 我信有外星人捉地球人去實驗

搵緊工
啲公司登ad請人叫人send resume去email 但唔留email address

當年高登神探傾爆左好多個POST啦
根本無資料, 何況又唔知仲有幾多野收埋左無人知
但衰D講句, 個時睇條片, 覺得佢似HI左野

殺出西營盤

唐基明從電視台跑出來，拍成了這部豪邁而浪漫的殺手電影，強調殺手的有所不為。怒不可遏的我要報仇，懸而未決的某人是主謀，復仇和死亡貫串全片，兩位紅顏知己—艇上的雄琴、西營盤舊樓中的可兒—都以成全男人的死亡告終。西營盤是殺手老巢、發跡地，再次成了新浪潮導演回顧香港身份的地標，營造出令人焦慮的都巿空間。唐基明是否受法國電影《獨行殺手》（1967）和「獨行俠」三部曲影響？槍作為整部殺手戲的象徵，玩槍、撫槍和換槍，彰顯男角之間的友誼，尤其岳華向秦祥林拋槍，警賊惺惺相惜之情不言而喻，比吳宇森在《喋血雙雄》（1989）更早抒發殺手情懷和男性情誼。開首兄弟重逢的砌槍場面，亦令人聯想到《鎗火》（1999）可能受其啟發。

係咪jobsdb, jobsdb依加唔洗send email

個時追到唔肯訓

me2

忙到仆街....我要放假呀⋯⋯

唔敢睇

D野都無解, 之前個單名校女仔上山頂唔見左又係咁

我都忙到冇乜時間做自己野
做野: hea = 80:20

一係放假, 一係 bb , 是但揀一樣~

其實前幾年馬航到依加都未搵到殘鞋, 都神秘啦

掛住我?

吹啦

係jobsDB 但有啲ad寫明send email
同埋有啲hr唔check jobsdb 但佢又冇留email address
焗住apply now

痴線 不嬲真心

無計

呢單野後我先知原來D野真係會搵唔返, 我成日以為咁大隻飛機點都會搵到
但原來真係可以沉左(當係啦) 而又完全消失左

唔滿意

大海咁大, 深海咁深

個海其實好大又深, 我反而覺得唔出奇

只剩下鋼琴陪我彈了一天 損舊大提琴, 安靜的 舊舊的

可能去左時空旅行

呢個又係一個奇怪新聞
成間房都係.....

根本就係想焗你 apply now ...........

咁難滿足嫁咩

揀啊!!!叫你揀啊!!!

你認為呢

好惡

總覺得呢種遲D就會彈出黎話其實係戲定唔知咩宣傳

好 chur ~ 正呀~

妳說你也會難過 我不相信

話分手好痛 轉個頭又同第個一齊

有冇中文反亦

現實係咁

希望他是真的比我比我 還要愛你

HI 我又BACK了
本身冇野做,點知突然又有

有椒鹽雞反翼

有野做係一件好事黎, 時間過得快d

爛袋我搵到野做啦

welcome back ~ !

係就認啦腸仔

依加先知?

除左弓喜我唔知講咩好

snack time ~

男神又大方又靚仔又高
點會同我呢啲嘍囉計較呢係咪先

唔趕既
我擺左成個月
岩岩冇野做個時望到
拎黎做先

我想呢世冇人比我更愛佢多啲

enjoy 慢慢做

呢招好低下喎~

瘋狂吹奏

遙遠的她 不可以再歸家~~~~

放工未

呢D flag, 通常一開左, 就會有其他野倒出黎做到仆街

屌
我後悔啦

係福氣黎~

ff啦你

又比大佬雷鳩我 搞到勁多野做

我呀 ? 咁都問得出
放 5點10 呀~

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!仲有半個鍾5點, 一過5點就好易捱!!!!!!!!!!

搵次跣佢一鑊~

波多野黎左hk

再黎....

藍可兒個 case 最唔明係咪個 water tank 外面鎖咗 ?

會唔會係工作人員唔小心無鎖到, 可兒又跳咗入去, 發展到而家又唔敢講出真相
驚要孭飛 ? 後尾先鎖番 ?

波多野 能做愛到幾多歲

係既,但係同時都俾呀姐煩死囉

我想做自己野呀

我幫你做啲自己野丫~

屌你~ 的士又加價喇~

UBER FTW

中資做的士

臨走先玩鳩我

呀姐真係好乞人憎
我想要男上司多D,做野冇問題走得
呀姐又是非又煩又乜又物

唔易捱

申請調 team !

我呀頭係好nice嘅女上司

沉船未

有無今日賽馬貼士呀

唔識跑馬

唔識

唔識賭波

大家有咩心理障礙/關口好難過到?
我先
怕倒立 努力克服中
永遠克服唔到的:蜘蛛

細個玩金絲貓~ 而家都鍾意睇~

放工了

曱甴

魚柳bell

啱啱瞓醒 ?

係 宜家去打卡

早d射波去睇醫生
頂唔順

果個樣既都還好(唔知點講有咩分別)
我激驚蠄蟧,見到即喊

飛果隻~ 但克服緊, 會主動追擊佢地~

憎?走醬得唔得?

小心身體.

爬個隻都唔撚得 何況有毛有翼識飛

試過係座舊 building 執執下野, 走咗隻成隻手掌咁大既出黎
好快唔見咗佢, 但都嚇卵死~

天氣一轉，病左

克服唔到提子乾, 但我食提子.
克服唔到魚生, 生蠔等等, 但熟左我食.

一野打撚死佢, 好過爬咗唔知去邊, 有排驚~

媽啊 聽到都驚

而家甲型流感好勁..我星期一至日對好多人(仲會對小朋友) , 都好怕賴野...

大師好勁!!成世冇食過蟲落肚!!
提子乾係咩一回事 青紅色都唔得?

飯仔做我男朋友ok？乜都唔洗識 幫我追擊曱甴就得

貓貓~~~

我老公都怕曱甴 要我打

重點係我細個係食既.....
提子乾, 青紅都唔食.

去剪頭髮先 好撚長

自己剪啦.

你都係忘記我吧啦~
我地無可能架喇~~~

除非你係女黎~

個名好淫(sor)

唔得

蕉男朋友就 Facebook啦

曱甴都驚?!
冇野呀

但打大曱甴有啲煩, 唔可以太大力打, 唔係啲野飛到好遠~
just made 佢死就好喇~

點解冇可能啵 你最想做0

幾時開始唔食 ? 食咗會點架 ?

識玩一定拎個樽係咁chok

勁man love u

食屎喇你 好撚恐怖架 無處不在 仲會係你隻手上面

魚生我都唔食

提子乾係由細到大都唔食.
食唔落, 食會嘔

洗手咪得囉
冇紙巾都要捉嫁啦

原來巴打們咁錫身 好後悔細個食開左頭

又拎張周董相比人照住剪呀 ?

周董拎我張相比人照住剪

好man

上次執屋, 發現廚房有個曱甴窿, 一支殺蟲水, 走咗5,6隻大野出黎
要預備定好樽先得~

大部份昆蟲見到都會好驚 點搞
有次有隻甲由走左入雪櫃 我噴殺蟲水噴死左佢 條屍係雪櫃到
佢要我拎番條屍出黎 我搞左成大半個鐘 真係驚到痴左線

心理作用咋~ 咁食唔食豆屎 ?

食

屍都驚

我都戒咗, 之前仲發現樓下有間三文魚超正
唉~~~~~~ 少左一樣美食~

真心驚架 我都唔想

小學雞時食過一次, 好深印象
係我老豆迫我食既, 我當初望住塊野生勾勾咁又滑XX (唔識打個字)
咁我完全唔想放入口, 我老豆係到講咩 D魚生貴野黎架你食左先啦
跟住我夾硬食左一塊, 覺得好委屈係到喊, 我老豆發脾氣話 屌你, 咁你咪撚食啦以後
後來我無再食過, 魚生呀生蠔呀個D野我都唔食

食會點嫁?
死啦我成日都食魚生

我啲漱口鐘放係櫃 有次一開個櫃見到隻甲甴 立即拎起舊野封撚住佢 再拎張A4 叫工人拎膠紙痴實拎出去dum

好搞笑

btw 細個成日聽人講
食生蠔好似吞精

好dirty既環境

我望到大甲由屍個心都會離一離~

係我太女仔定於b太型

原來好多巴打驚曱甴

好好玩喎
自從冇住唐樓就冇見過大甲由啦

後來大個左知道左三文魚好多蟲後更加無興趣去食

三文魚話有機會生蟲, 唔乾淨, 重金屬咁囉~
其實都無乜野~

而家開始介埋牛.....

養生
全部我都勁鐘意食

牛我就好鍾意食, 最鍾意燒肉

明明我老豆係徒手拍死甲由點解我遺傳唔到

both !

大部份都會食但未至於鐘意 但係提子乾就唔會食 提子包都唔會掂

好撚驚, 佢識飛既話我會跑開

想開燈制見到佢企係上面真係想屌佢老母

妖
我會係隔離一度捉一度恥笑你地

呢D情況我都係叫老豆

我地結婚好唔好

三文魚真係唔好食咁多呀
呢種魚本身唔suppose用黎做魚生架
細細個勁鐘意食 大個左先識驚
吞拿魚 油甘魚 劍魚 全部都好食過三文魚多多聲可惜香港真係冇好食既吞拿魚

細隻既我會一手捉落你個口~

我會瘋狂拎你嚇你嫁喎

你個人咁仆街

咁易娶人
做我隻貓ok？會出糧 會餵食 每日摸你個頭 陪你玩
俾你抓俾你咬 條件 幫我搞掂堆甲由

次次我都係叫我老豆搞
佢秒速捉完然後就會講 挑 咁大個男人怕甲由

OK呀, 幾時領養我? 裝左窗網未?

屋企冇人驚呀
平時冇得玩呀嘛

ching 你驚甲由 垃圾貓

我老豆上次捉左, 掉落我返工個袋到, 我差D想飛撚左個袋出街

好撚廢

係我就飛撚左個袋出街

咁仆街
細個果陣佢一捉完就會拎住跑去我到 我都嗌到痴線 嚇死me

笑死
可唔可以識你呀
然後拎甲由同你玩

有次見廚房有隻大甲由, 放咗個甲由屋唔理佢去瞓
第2朝淆晒底, 唔知點處理個甲由屋

我用消毒紙巾將個袋全部野抹一次

有冇人驚草蜢??暫時小強大比數領先緊

點解你地老豆會幫你地捉 我老豆叫我自己解脫咁撚仆街

原來你無心肝, 淨係利用隻貓幫你捉甲由~

屌總之係昆蟲我都驚架喇
草蜢好恐怖 大隻起上黎成隻手咁大 仲要識跳識飛

盬蛇呢?

驚

玩甲由

幾可愛 鹽蛇

要我打甲由我寧願俾肥婆強姦

咁又唔驚, 用草蜢餵雀~

我終於得閒啦⋯⋯
做到收工....
屌你老未...冗下都唔尻得

好廢

好玩唔玩, 你玩甲由

肥佬呢如果

比絲打話好廢

bb,今晚想食咩

屌, 原來一直覆錯隔離post 唔怪之得 望望下d名冇個識

就放工喇~ 頭先邊個話時間過得慢架 ?

做乜鳩

好撚慢啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

柒到

咁我寧願打甲由

咪撚望個鐘呀~!!

未瞓醒?

我記得早幾年高登有個post 講有條盬蛇係佢屋門口面 比道門夾死左 成pat醬咁留低左係幅牆到

B咩呀b
我已經睇穿你真面目....
算啦你
返去飯兜到啦

依加先5點9咋, 仲有半個鍾先放到工啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你唔驚咪唔同你玩囉

練膽

你唔係收6點咩
定你今日遲左到?

認真, 真係好驚甲由, 拎甲由同我玩我會嬲
上次單野嬲左我老豆一個月

下~ 關我咩事 ??????????

今朝打卡未 ?

ya 遲左25分鍾

你老味啊 嚟啊 隻抽啊???!

返緊屋企啦。

我認

特登去左隔離睇你條友寫左D乜

個名好撚似, 跟住我留神望望下, d名冇個識既, 大家可以入去睇下我精彩既留言

遲到遲放 ?

睇下你咁粗口....
好撚好打呀你

老豆咪笑足成個月?

ya, 試過遲2個鍾返, 遲返2個鍾放

俾我真係諗起就想笑
未見過男仔咁驚

邊條 ?

老豆：腥 咁渣ga

都係呢到有親切感多d

好打過你啦一撚定
講粗口得撚罪你啊而家

爛袋驚唔驚甲由?

哦...後來果個月, 佢每次叫我幫佢去馬會入錢之類, 我都唔覆
過左一排佢同我SAY SORRY

準確捕捉+1

link please

link+1

就快收工

會突然飛埋黎既野我都驚

我有我繼續寂莫.....
你有你繼續賴尿.....
再見👋啦⋯⋯

以前中學班房成日會有蜜蜂飛過
你咪好驚?

驚呀屌你老母

飛到啪啪聲

I will never be as lonely as u fuck u

我真心驚架 強作鎮定囉但係
最驚佢飛去風扇到之後比風扇打中 然後唔知墮落左去邊個到
但係次次飛埋去都會咁岩穿過左個風扇 究竟咩原因

果邊多d絲打

個邊D人睇落好正常

宜家你話我唔正常呀

男絲咋

咁撚好火

我都get到咁既意思我地唔正常

agree 應該唔會用甲由嚇人

收皮啦, 呢邊D男人會黎M, 女人會玩甲由, 邊撚到正常呀

邊個男人黎M

ok u win

一分鐘擺撚到明女人黎

屌你啊唔好再同我講野啊下躁你老母個底啊

唉....收工....
唔尻傾...做撚到燥

咪係

返part time文員好撚他調，依家入咗廁所屙屎

你同於是慢慢玩甲由吧

入廁所屙屎呢d就文員基本技能啦
最緊要係可以入幾耐先出番黎都唔會比人話

唔好呀

坐咗兩個字了

10分鐘咁少

就黎收工啦

收工

我中學有條仆街養蟻 買左成盒甲由 日日放落養蟻個容器到 睇撚住佢分屍

有冇驚到咁呀?
細個睇盬蛇都不知幾好玩

搞野時咁粗口會好 high 啊

鹽蛇冇問題呀ching 養都得呀 甲由真係

放工去出出火 ok ?

痴撚線, 如果我屋企有一盒甲由, 我應該會發癲
佢走晒出黎點算

唔call g

點解扑野聽粗口我老公鐘意聽英文

你兩個互幫出火咪得, 錢都慳返

而家都未放工仲話他調 ？

咪捉返哂入箱囉

邊個問賽馬料?
5場勇冠多呀喂

佢話堆甲由係果個箱入面爬唔到

你唔好咁喇 好恐怖架

唉, 有D唔想同你講野, 原來你會玩甲由, 睇錯你

both 但中文 high d

係咪架我真係買架喎

咁我去Call G算

唉收工先, 再講我驚今晚發夢見到甲由
聽日見

一齊

搞錯
明明我可以幫你捉甲由

去Call g 橫掂燥燥地

梗係堅先些牙啦

有冇介紹？係邊等？

真係做到好撚累....
其實自己辭職有冇花紅分??

win 咗係咪請食譚仔？

cd-rom係咪有份

唔好痴心妄想

點會有

唔記得左痾

都唔知幾時出....
我怕自己到唔到個日

銀行放得早

表白

冇

唱左你個名

關咩事。。。有幾日我都遲左走架

遲極唔過六點？

仲有6分鐘

聽日早啲返喇

10分鐘:

10分鐘, 可能要O少少T

2分鐘

放 播返首god save the Queen

淘左個手指陀螺
有冇人玩過

一跌就爛

10蚊隻...玩下...
練下手指

北角發電廠是香港昔日一座發電廠，位於香港島北角電氣道。發電廠用以取代不敷應用的灣仔發電廠。選址北角的原因，是因為當時北角已是遠離市區的地點。工程早於1913年開始，但因第一次世界大戰影響，延至1919年夏天才運作。啟用初期，發電廠總發電量大約為3,000千瓦。發電廠前的道路，因發電廠而命名為電氣道，而附近的大強街也與發電廠有關。

香港保衛戰中，在1941年12月13日九龍淪陷後，發電廠是抗擊登陸日軍的前線，不時被日軍炮擊。曉士兵團負責駐守發電廠，由百德新少校指揮，成員36名，都是年過55歲的英國人或來自盟國或中立國的人，成員不乏曾參加波爾戰爭、第一次世界大戰和西班牙內戰等身經百戰之人，其中22名為香港電燈公司雇員，7名為太古船塢的海軍工程人員、17名為九龍淪陷後加入的中華電力公司技師、2名為自由法國軍官、6名為自由法國士兵。在1941年12月18日晚上，日軍230聯隊登陸北角發電廠一帶，北角發電廠一直堅守，以至於第230聯隊要改行向南往賽西湖前進。日軍第229聯隊第1大隊接替包圍北角發電廠，唯守軍一直負隅頑抗，令日軍死傷尉官各一，與淺水灣酒店和赤柱一樣成了港島上英軍堅守的重要據點。

真正老而彌堅

啲淘寶衫終於到左

仲有四個字咋

咁零丁

冇乞衣你收咁晏架咩?

屌咩名
收6半 今日O左T

個名笑撚左

聽舊公司同事講，西老闆唔比其中一個同事5月放假，話會peak. 但係上年我都係5月放又冇問題。而且公司生意點，大家都心中有數，唔會5月就peak. 好啦，琴日有個同事reaign, 今日西老闆即刻主動同之前申請放假個同事講比佢放

冇乞兒

冇錯呀

啲老闆硬係以為自己大晒

大富大貴之名

飯兜

請食飯！

返part time收開1900

兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜清

兜踎

慳埋慳埋請邊個食飯 ?

有冇人瞓咗有冇人未瞓~

我瞓咗 good night~

我都訓喇

未訓

返工啦又

早晨...牛丸姐

你個hihi仔咩事咁好口

琴日講下笑姐.....
唔好嬲呀

我出名小氣 個個都知

原諒細佬啦......
唔係我成日都唔安落嫁..女神

今日是咪中文列臣寧

我當年係藤若飛

早

我唔會放過你架!!!比砂糖你唔要 要食屎!!我都冇辦法

妖你呀⋯⋯

嚟啊嚟啊
朝早夜晚我都好好火架

😅

唔好咁啦⋯⋯
我唔要咁呀⋯⋯

好眼訓
又要逼地鐵

我準備又塞車

食緊早餐

搭巴士個同事坐左埋黎
成程都唔知有乜好講

最尷尬 唔熟又一齊坐 成程唔講野似陌生人但又唔係陌生人

戴返個耳筒聽下歌

又要翻工

尋晚熱到死 除哂衫褲開埋門 訓醒先記得有個人係屋企

好熱呀今日

裸體

av情節黎架喎

好撚熱 我又驚吹風扇又未至於要開冷氣

可能個同事又以為你鍾意佢

seed？

女人之家學咩人睇av

好正

又黎

約克市有一條三十米不到，是全市最短的街道：「鞭打我街(Whip-Ma-Whop-Ma-Gate)」。名字的由來是因為這條街在中世紀時是鞭打犯人的地方。當時被罰的人有很多都抵受不了「鞭刑」而死去，因為從前的「鞭刑」不是隨便鞭打幾下就算，犯人都會被鞭打至皮開肉裂、大量出血的地步；甚至可能持續幾天、每天幾次的「鞭刑」，很多犯人根本受不了多久就因為失血過多或是傷口受到感染而發高燒死去。

女人唔睇得av呀

明明叫 "抽媽打媽閘" ...........

睇得

有冇睇切葱條 thread ?

睇av會

有

呢個真係要quote返出黎, 唔撚中呀

早晨

老闆真係全世界最小氣小家的人

又做咩啊?
夠唔夠我小氣先

我係公司冇開聲睇都笑到仆街

天真嬌...........

差啲噴華田~

好傻好天真

咁早就噴

廚神呀

以前識個女仔好小氣, 但其實佢好熱情~

噴水

又唔係噴麥精~

認真....個個有花紅得我無...
你好野...

同我以前以遮當劍一樣

長大一定好正

Elementary OS又幾好用
但行VM行好q lag

細佬~ 網上面都係少得FF 好~

仲唔第信？

其實佢而家係咪特登走ON9路線黎引人睇

老闆知你蝦我??
認真 點解冇先你知唔知

我等睇人惡搞切葱~

踩入老細房喇, 咁問係唔會有答案~

蛇出去洗牙d人而家先返工

知...有日屌尻佢....俾佢話我做野慢（我唔覺）

我正想叫佢FF少陣

發展到咁, 你考慮唔做未

咁撚小器 早走早著啦

頭先搭LIFT, 我公司有個大波學生好撚正, 個樣唔錯

忍唔住望左好多眼

好想將佢拯救, 逃離人類荒謬

做埋讀埋我公司19傳銷COURSE

落唔落樓下炒佢牌好呢

LADIES, MAY I HAV UR NO.?

圖呢

長大, MAY I HAV UR NO.?

點影

有了, 我比你

36,22,36?

原來你真係有妄想症............ 快啲睇醫生喇~ 病向淺中醫呀~

做到冇哂心機

其實全部都係幻覺黎

我要將你拯救, 逃離人類荒謬

有冇心機吹水 ?

走就一定走但過多幾個月先....
要錢洗

你抄得佢牌, 唔爭在影埋相啦
Hey can I take a photo with you

我叫浩賢啊

跟住條女: FUCK U

30 30 30

求之不得啦

END GAME

9點半就冇晒心機

如果佢咁講, 你應該答Please

女神黎, 聽講勁多兵

尋晚瞓得唔好?咁早ff?

我叫初戀呀

點解呀, 點解佢要讀埋我公司D 19傅銷COURSE啊

仲唔快啲打救佢
有冇得以身相許睇今次嫁啦

講真呢到D人大部份都傻傻地, 見怪不怪

咁你又應該咁諗
佢係自願的 咁應該豬豬地（易入手）

呢個得

大波妹唔使錢生活咩

訓得好好, 一教天光

有道理

咁你又啱, 買個 bra 都貴啲喇~

我望佢個時, 我FEEL到佢都有望緊我, 應該無錯的

我feel到你呢個留言係針對我

今朝有冇打卡呀 ?

唔知講咩好 我都想客氣d

認真, 我有幾個相熟精神科醫生, 要唔要介紹

快啲叫佢走喇, 呢度計 commission 計到錯撚晒架~

要做個有少少質素既囡囡開支都咪話唔少呀

size好似唔關事

我表示認同~

公司話返九點 除咗開門嗰個平均個個都九半先返到

手下留情啊

大波妹可能真係唔駛錢生活, 而家搭個LIFT都有人想抄牌, 唔知出面收埋幾多個契爺

咁你而家係咪要 complaint 丫 ?

打ED, 9:21

要遅21MINS收工

公司話返九點半 除咗開門嗰個平均個個都十點半先返到

唔洗, 我冇精神病

見到呢句
我覺得你真係有精神病
係咪計commission計到傻左

未番工已經冇心機

你公司都好過我, 遲到要扣錢, 屌你老味~
好彩無遲唧~

高處未算高
公司處於一個無老細狀態

一遲就扣咁痴線

點扣法 勤工獎

精神病既多數唔知自己精神病

點解我上次去買有分嘅~ 屌~ 個老闆娘呃鳩我~

個個病人都話自己無病架啦

仲未返到公司

明呃你 價錢冇分別的

唔係喇~ 扣 salary 呀~ 仲要 bonus 會差啲架~

綠線delay嘛
唔怕啦

公司唔駛打卡

可能拎個同款但全杯呃鳩佢

陰公
我一個月30分鐘後先開始扣

好正常啫

我冇 我真係冇

計COMMISSION我已經交灑比廢中

我依加係公司廢人一個, 等過埋5月先RESIGN, 4,5月真係好撚多紅日 無理由蝕比佢

6-9月先係地獄

咁慘 遲1MINS都要扣?

唉 這些機會 我呢D窮HI

小弟都重傷呀

你番part time呀?

等買演唱會飛

韓星呀?

鄭少秋?

戒賭啦屌

港鐵又瀨屎 人多到

好想直接射波 喺屋企附近

咁你6月咪都要返?

每個星期玩幾舊水咁姐

出門口前屙咗，而家又要屙，有冇咁多屎呀大佬

咩早餐

你講完我都有D想屙
屙屎原來會隔MOON傳染

羅賓利剩低8場全部ALL IN下盤
上車不是夢

5月頭RE

賭老豆啲錢 贏我嘅輸佢嘅

咁咪無咗偷公司時間去洗牙個意義囉

你地就好, 咁多屎ALL, 我今朝係屋企ALL左, 蝕左啊, 唉

我都係賭老豆馬會戶口D錢, 但D錢其實係我入既
尋晚老豆話我俾山埃佢

係咪好想要呢？
知你想屙屎架勒

點會係屋企嫁
有咩都留返係公司做
話說我成日朝早去廁所
都見到有人係入面刷牙
到底佢地係咪係公司訓

敗家仔

俾個見婆話我見到人唔叫早晨
趕住呀嘛

尋晚買條2×3
頭關中35倍 尾關勇冠多唔撚中
仲諗住今個月可以鬆動啲

佢地係咪日本人黎

忍唔住，on the way 瀨咗

唔止一個嫁喎

唉 仆街 仲要扮撚聽日先有假放

呢D醒呀, 慳水費, 如果係公司訓埋連樓都唔駛租, 等我都考慮下

今晚放工就飛日本啦

咁癲 返公司先刷牙 個口一定好臭

慳得幾多, 就好似住豪宅落會所沖涼咁 一年都唔知慳唔慳到100水費

去幾日? 大板定東京?

賭錢唔影響我生活使費 有心

慳錢既野你識條春咩, 我中學有同學佢個KEYBOARD長期唔著粒Num Lock, 佢話著左有燈會晒電 (真事)

3日, 星期日晚返, 東京

智叻小人類

cls

慳錢大師

咁趕

菲仔好鐘意食完野去刷牙~

話我冇禮貌

同你弓大唔熟

屌
直頭唔好用電腦啦

係屋企食野就會
食完先一次過刷

準備又爆post喇

最憎落會所沖涼 又要上上落落 又要渣住堆野

星期四呢啲日子 分分鐘今日六點前 下個post都廿版

屋企有會所

一日爆兩個不是夢

我今日冇王管喔

證明好多人扮工

我都冇 所以已經打算去拎個枕頭瞓教

私樓撚

我都冇 今日應該可以長期上水

跟住望返whtsapp, 對上一次對話已經係3月1 佢同我借錢時, 講真, 我真係有少少唔開心, 我以後都唔會借錢比佢

咁佢屋企真係有D窮, 但慳埋係D ON9地方我都唔識講

我今日好眼瞓

屌你~ 日日都瞓~

係屋企唔開哂啲燈我會好撚驚

引用琴日唔記得邊個講
一番工就眼訓架啦

你都係日日瞓

有母蔭都蔭到咁
賭博害人不淺

係我呀

你仲借錢俾佢

無假呀, 唔想請咁多, 請一日去3日算係咁啦
去行街食下野, 本來打算睇櫻花, 但岩岩睇天氣報告話日日都落雨

輸咗兩球, 問你借一皮, 擺明睇你唔起喎~

智理明言

我係晚晚瞓啊~

係, 佢炒完牛熊再賭波, 5萬5萬咁賭, 輸到1蚊都冇先識收手

3日台北都唔夠玩喎

a仔好似成日都去日本

依加唔會借啦, 之前以為佢會改過, 比我知道佢依加仲有北上dup邪骨yo女, 我唔會借

洗完啦 勁快

係幾個月加埋先一皮

今日特別眼訓...........................

唔瞓教就去食早餐架喇 冇突發野 暫時冇野要跟
又未到月尾

hea 洗~

搵老公打返個車輪

洗完牙要寫字

即係完全睇你唔起囉~

岩岩個fd同佢fd兩條友過澳門諗到贏何鴻燊錢 點知一埋位就輸到仆街
最後提早番香港
佢個fd仲話d錢係擺低係果到先姐 遲d一定拎得番走
我心諗大佬呀你唔好咁痴線啦

仆街, 一皮對我黎講好撚多

扮工巴打加入

追唔切, 下個POST先返嚟

唔係睇唔睇得起你 而係知你有冇能力會好多

Hello

去同班妹妹仔傾下計喇~
了解下班下屬丫嘛~

認真 我都鍾意賭
但rule no. 1 唔好影響生活
呢啲人咁樣 真係神仙難救
真人真事 老母個fd拎5萬過大海 贏左千二萬番黎
最後賭到樓都輸埋

好樂天既性格

冇錯
有閒錢先會賭
冇就真係掂都唔會掂

巴打你好
你愛隊爭四形勢唔樂觀喎

Cls真係唔識收

有賭未為輸

入深啲~ 嗯~

X2 舊錢輸晒就算

不了 個個有男朋友有老公 最細個個23 我40無謂搞人

Mola mola 之後全部中下遊球隊

5萬贏千二萬咁癲 拎本票返香港?

輸錢皆因贏錢起
覺得自己有運/有能力贏
結果就永不翻身

老豆同爺爺難兄難弟, 隨時兩個都無前四

講真 我真係唔開心的 我當佢係兄弟

冇文尼講乜都冇用

運呢家野 見好就收啦
咁賭法 底褲都輸埋呀

錯晒~ 有閒錢都唔賭~

welcome

唔嫖唔賭

40 搞 23 正喎

我見過我舅父玩股票已經知....
試過3個鐘冇左600萬..
佢同我講, 一日上落+-200萬好平常....

無文尼la 子軒巨
呢季個後備陣容真係得啖笑

I know that feel bro
當佢兄弟先借錢
屌你老味唔還都算
仲要借去唔知做咩

不賭便是贏

多過8分當贏
8場ALL IN 晒下盤, 上車不是夢

屌 我一日上落二百蚊都肉鳩赤

生得出黎

Agger

New Post

cls, 依加仲玩緊?